288 萬洲既巴打們, 我地殺反上去8蚊

288 萬洲既巴打們, 我地殺反上去8蚊

8蚊入貨比機會我走啦

重貨＄7，就快返家鄉

殺呀

扯哂簱啦

發動豬肉正能量

逃生門已關

今日輪到殺你地

個圖

又做乜撚野

發生咩事
比人任舞。。

由6.8跌返去 $5.9 咩事

撚狗咁狗你地

個圖勁樣衰 未見過一隻股係咁

跟本琴日就要走
業績又唔係好標青

以為係8仔

世界級假突破

其實業績幾好bor
唔好唔記得佢係由接近10蚊跌到黎6蚊，已跌40％

樓主唔好唔開心

市場解釋一切

業績好咪出貨

第一日買野呀

算啦，早已不看短線

市場永遠是對的
錯的是散戶

豬瘟概念股

鄭州發豬瘟

Boom

證明港股係幾咁差..無哂信心...一有壞消息大戶都先走為敬.

一出post就豬瘟

當我同一眾素食大戶流? 一定會沽到底

尋日升咁多，大行班9 upper就話唱好又盛
今日真係大大巴打落去d撚樣到

有乜唔開心 講嚟畀大家開心下
記得珍惜生命 準時返工 準時供樓交租

明明最大養豬場係美國
而家鄭州屠豬場發現豬瘟來自非洲
任何一個理由都可以洗倉

所以應該食素，遠離萬惡的豬肉股

我沽空豬肉股，主要唔係為利潤，而係為原則。

過多排大手掃入先

7 蚊有貨 穿52週低加注，豬瘟one off event,貿易戰影響有限而且price in 左， 又有息，長線冇得輸

買港股已經輸了..

lm

ADMIN同我DEL左個POST佢

唔柒出POST唔柒豬瘟

屌佢老母又急跌

等3蚊先入

發夢啦, 要我輸超過一半

8蚊入左 6.5賣 6.0又買 6.7 賣 依加5.9又買番
隻野係到彈來彈去 越玩越大波幅

開始儲貨，每月買返手先，我唔信你班人唔食豬

次次一過6.5就打番落來 大把機會你買

冇錯, PE話你知好撚底買

我都係咁話，dllm，由$8 > $7.2 >$ 6.9 >$.6.5

買撚到就黎無錢!!!!!
但我都會繼續供，我唔信你班人唔食豬

但依門生意毛利超低 好似得個位數 仲要食正貿易戰 隻隻豬成本加番小小 由賺變蝕 到時 買一隻蝕一隻就仆*

貿易戰都無事，反而驚 死果幾隻發豬瘟

無事啦無事啦
開始升啦

冚家產, 一講完就轉燈

唔撚係掛, 仲要過山車咁落, 你老味買舊豬肉反屋企屌

我支持你 一陣去食過豬扒飯

真係無事啦
上緊豬峰啦

DLLM又跌

等豬價上漲先有運行

4$我撑你

今日唔係牛市熊市

係豬市呀

8月27 88

到時未再溝

無事啦，升返啦

呢樣野好調皮
由7個幾豬左我成萬銀但係我見岩價繼續溝
依家息口成4厘算唔錯

屌呀又跳水式drop落去

食左個豬排飯, 以表支持

好重貨 don’t dun please

哈 好撚好笑！

又有死豬新聞
小心豬到你仆街

而家係豬市一期 慢慢等下啦

食豬排飯梗死既機會係零呀，今日同我再上

識貨

減價豬貴過原價，呢次仲唔發

唔玩啦，彈出彈入好辛苦呀

你認撚錯人

豬瘟擴大
會唔會跌到3蚊比人踢出恆指

三蚊就掃爆佢

6蚊 頂阿

冇事啦冇事啦，國家話發豬瘟都食得

萬洲養殖場主要係美國
唔驚

如果美墨貿易戰有好消息嘅話夠唔夠補償大陸豬瘟

聽日all in, 直上7蚊

聽日恆指大升, 但288逆市

7.4入左11萬貨，6.5止蝕左，輸左我皮幾，dkgh，麻煩同我插深啲！

如果冇止蝕呢

學人玩貿戰

股息 有4％
進可攻，退可守

之前5蚊入左既FATFAT

5.7溝咗，就出糧準時入貨

恭喜巴打

一手姐，之前8蚊樓上坐落成堆貨，見回穩就繼續儲貨

我等緊豬週期

掃貨

人唔笑 狗都吠 買埋d垃圾股

再跌就入伊斯蘭教, 唔柒食豬肉
嬲

你做咩吠既狗仔

等穿5蚊先入

肯彈未

牛市》熊市〉豬市 就快捱到嫁啦 聽日食豬肉支持

已入 等大升

豬瘟令成本上升, 需求減少
288落返3蚊差唔多
而家市差, 市場大把更值得買嘅股票

隻豬扯緊祺

睇下做唔做到個雙低

又跌啦，3低呀

三蚊再諗

屌你

兩蚊賣樓訓身

豬瘟搞到日本都乃西, 1蚊都嫌貴

1蚊就賣埋血

好開針派左幾百蚊息

5蚊入少少支持下

今日都勁呀 大升5仙

身家暴升幾百蚊, 夠資格入去半島飲杯紅茶

買左call 輪 集氣

淫殺上8蚊

跌到4蚊就買一注玩下

幾個月前已經話過會針對性沽空，你們又唔信!唔好以為咁快完!